[細思極恐] 香港會唔會係另一強姦大國？

睇完依個po，好多女仔都俾人強姦過但無講出嚟
分分鐘頭先喺你身邊行過嘅就係強姦犯

呢個唔知堅定流

所以要由自己改態度先
咁好令身邊啲frd覺得你會咁hea/笑人

唔理依個真定假，但我相信同類事件喺香港一定發生過好多次

唔好令身邊啲frd覺得你會咁hea/笑人

其實咁認真嘅topic，如果你係認真咁講，有邊個會笑你

係，我咁耐都未俾人拉

半推半就又算唔算強姦？

如果你自己唔同意之下嘅插入式性行為，
都算係強姦。
照字面解半推半就係咪都唔係好想？

表面好文明既香港實質上內裏同印度一樣咁多強姦犯？
我淨係知山東同k房有輪姦犯